林鄭去左醫院探受傷市民未？

黑警整親少少就仆住去探

探果個乜鳩南啦

犬貴民輕

公道D講
佢唔去好過去

咪玩喇暴政去探受傷市民我先驚，驚個市民醒唔返

升天南?
地獄南就岩

連做show都慳返

探病?佢敢咩?隨時打直入打橫出

林鄭不會再公開露面